運動冷卻？出轉旺角尖沙咀睇吓就知

旺角已火魔法成條彌敦道都收哂皮

50人

係咪有鬼帶手足去警總

太好了，手足係英雄

暫未知係咪被捕，被截姐。
去老蘭飲酒唔得？
就算被捕，可能都坐48，最緊要要知有咩人被捕！

幫推
------

香港獨立 唯一出路

去老蘭，去老蘭